旅遊保險使唔使特登搵agent買

百幾二百蚊麻煩人會唔會唔係幾好

但係有啲咩事有人follow up好似幾好

因為睇下呢post話自己買claim錢嘅時候好易唔齊文件

如果你本身有買開人壽或者醫療保險

可以打電話俾個agent 買旅遊保險

佢原本已經有你的個人資料

唔洗見面，電話或whatsapp 可搞掂

想問下aia係咪冇旅遊保險